意大利新增5986 確診，死亡人數多627

紐約8百萬人口都已有4000單，一定會繼續上一陣

我地香港要守住

3月22日彥霖6個月，尚十流水式悼念行動po ！！去既同我睇哂佢，唔去都推到去既睇到

無諗過香港連悼念都要流水式

痴撚線